## Tentang Aplikasi

M-News adalah aplikasi android untuk baca berita online. Sumber data aplikasi ini menggunakan public api source dari <a href = "https://newsapi.org/">News API</a>
Aplikasi ini di bangun menggunakan :  
- [x] Kotlin sebagai bahasa Pemrogaman Utama</a>
- [x] Jetpack Compose sebagai UI Layout</a>
- [x] Clean Architecture & MVVM</a>
- [x] Hilt untuk Dependency Injection </a>
- [x] Retrofit2 untuk networking dan konsumsi REST API</a>
- [x] Coil untuk ImageLoader</a>

Aplikasi ini memiliki beberapa fitur :
- [x] Halaman Splash
- [x] Halaman Daftar Kategori
- [x] Halaman Daftar Sumber Berita
- [x] Halaman Daftar Berita 
- [x] Halaman Detail Berita

## Preview Aplikasi
[<img src="./screenshots/01.jpg" width="30%"/>](./screenshots/01.jpg )
[<img src="./screenshots/02.jpg" width="30%"/>](./screenshots/02.jpg )
[<img src="./screenshots/03.jpg" width="30%"/>](./screenshots/03.jpg )
[<img src="./screenshots/04.jpg" width="30%"/>](./screenshots/04.jpg )
[<img src="./screenshots/05.jpg" width="30%"/>](./screenshots/05.jpg )
[<img src="./screenshots/06.jpg" width="30%"/>](./screenshots/06.jpg )
[<img src="./screenshots/07.jpg" width="30%"/>](./screenshots/07.jpg )
